3D printer JJ

香港地邊度有得買3D printer

print volume 180*180*180以上
最好用external power supply 好似laptop咁

暫時睇岩
cetus. 無heat bed
monoprice selrct plus v2.

順手問埋 邊度有滅火筒賣

ender 3 大家又點睇

睇錯3d print 賓州

淘仔啦。180 180 180又唔係特別呎吋。

其實咩機都唔太重要，後期調教先係重點。
反正D件大家都差唔多。

Phineas 3DP
調較冇煩惱

淘寶買會好啲